Реализуйте на Python простейшую программу, которая будет считывать из файла числа, а далее отдельными функциями искать среди этих чисел минимальное число, максимальное число, считать их общую сумму и произведение. Для этой программы подготовьте тесты: проверяющие корректность работы функций поиска минимума и максимума, сложения и умножения, скорость работы программы при увеличении размера входного файла. Необходимо настроить CI-систему для своего мии-проекта.

[![Build Status](https://gitlab.com/adelashkurtaj/git-demo/badges/pipelines/pipeline.svg)](https://gitlab.com/adelashkurtaj/git-demo/-/pipelines)

https://t.me/shkurtaj_bot
